有感作左段rap畀林奠同黑狗

你說自己不是狗賊
oh現正甚麼也don’t say
左手警棍 右手盾牌
這擺明是要打誰
you should為香港抵抗
而不是大陸公安
你怎麼忍心看見自由子女拼命受傷
我怕你聽不懂人話 忘了廣東話
要不用用狗話
就用普通話對你的心進行衝擊洗刷
我們為公民抗命
為何要傷及性命
你身為香港市民
卻只顧自身利益
又不斷漠視民意
早就該把你拋棄
Hong Kong People stand up!
不想再聽到shut up!
-
聽日見一隻黑狗就咒罵一次
全部用晒普通話我吾信佢地聽吾明